[Live]英國皇室婚禮

Harry

英國溫沙堡現場

港台電視32台都有直播